* Тестовые данные: Позитивная проверка. Выйти из формы “Добавить плательщика” по хлебным крошкам.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет" / "Профиль"

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.	Нажать "Добавить плательщика"
	* Ожидаемый результат: открывается форма "Добавить плательщика"
	
3.	В меню хлебных крошек нажать "Главная" (для тача сначала нажать на три точки (...))	
	* Ожидаемый результат: переходим на "Главную"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 14:35 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 09:10 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 14:37 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 14:16 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 